第一條S7水晶求教 thx

想請問各位識水晶嘅朋友
我係淘大間the one jewellery見到條super 7
好靚好合眼緣
但要2880 會唔會太貴 定係高質S7 都係呢個價？
求指點 thank u

高級S7可以上到4000~6000
但就算高級S7可以好高價都好 都唔等於你見到果條係高級
小心比人低質野賣高價